跪求大家唔好搞黨鐵車廠

日日都要返工，唔好癱瘓鐵路，
俾條生路黎行下

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

推

推2/10

3/10

4/10

幫推

p

裝修列車應該易過裝修車站同頂門

5/10

好驚呀，冇左黨鐵我點返工

要行返去